祝你幸福

多謝你終於畀我有機會死心。